水晶水樽真係飲完識飛？

同礦泉水有咩分別？

長條型嘅石頭可以比到撚量人

咁飲完RedBull係咪真係送我一對翼

試過真係返唔到轉頭， 個樽重到手都痛

上幾水吹遠紅外線水杯
一樣走一轉搵銀再改個名又黎過

放粒水晶入屎眼可以返老還童

信果個真係驗下腦

個市唔好 好多E D 野 出

智商稅黎

飲得多會唔會生腎石？

會獲得腎者之石（偽）

直接含碌嘢能量仲勁

PH酸鹼水杯
碳性水杯

第日出埋水晶煎pan, 水晶焗爐, 水晶飯碗, 食完會有buff

真係創意無限

2021年都仲有人信呢d ON9野

生埋水晶

物理學

我相信應該已經有人生產咗水晶柱假撚畀班女自慰用

冚家產啦， citysuper 幾千銀一個，
香港搵唔搵到錢有時都係在於你做唔做得出。

我諗起Rick and Morty 戈粒塞屎眼種子

無良心

不如下邊改做飛機杯？

我個fd 雲哥用咗成個鐘同我分析
喺香港最搵到錢嘅工就係呃尻人
而再高過level
就係呃尻人錢而又唔犯法